解簽人陳天恩指劉業強所求「中籤」乃下籤「非常差尤其對林鄭 來年有好日子過 斬我個頭當凳坐」

解簽人陳天恩指劉業強所求「中籤」乃下籤「非常差尤其對林鄭 來年有好日子過 斬我個頭當凳坐」

被抑鬱了

會被自殺

佢預知左自己下場係點了 RIP

支共：如你所願

好貼地嘅中老年人

解簽佬拿左外國護照未

「起D樓唔係比香港人住，係比晒大陸人住，每日150個人，點解一落黎就比樓人地呢？香港人係得個睇字，根本唔輪到香港人住起出黎既樓，咁就係「畫餅充饑未見香」！簽頭係「望梅止渴」！」

解籤佬

睇晒成段片

佢真係解得通喎！

大紀元高質左

講講吓變咗時評多過解籤

陳天恩早幾年係隻狼未做突手個時已經解過佢會搞死香港，同講過佢面相，YouTube 有片，詳情都唔係太記得，有興趣可以睇下

林鄭：如你所願

2700views

又証明連登係小眾聲音了

洗頭艇

被自殺